[故事續寫]20xx年中國語文科試卷三聆聽及綜合能力考核現在開始……

旁白：杏壇中學中五級學生史向華同儀英秀正準備參與「第一屆香城《国安法》徵文比賽」，以下係佢哋嘅對話……